［餅碎］五餅相聚 傅穎也讚好！！！

期待下次八餅相聚（cookies without Angela)

soooooo warm
雖然大家前路不同
但感情不變

My penis blue

My friend is you 吉妹

見到個條八婆就覺得嘔心

my pussy is pink
gut 記得m

西女人

呢條？

想奶

點解咁撚醜都入到行

左二大波？

吉妹可唔可以介紹下佢啲五個個名
我唔記得了

茶水間kol話唔想聽是非?

miki + Stephy

歐盟屍

想知邊知發掘佢入行。。。
記得佢以前被歸納為實力派，實質是樣衰做唔起偶像

kary好似同miki反左面, 兩個唔會同場

完成唔記得有咩人‧‧‧

Serena
Gloria
愛緊
唔記得
麗欣

以前睇佢地d片已經見佢彈彈下

嬲

諗起佢當年食過條幾靚仔嘅㗎仔就嬲

右二傅穎?已經進化到咁既樣

Who?

鈴木仁
公平咩

Stephy個樣好老

咪玩啦清，傅穎點進化都唔會變醜。。。

自從同王子拍拖之後，啲姐姐feel出哂嚟

點解生咗兩件嘅愛緊仲係咁少女

最正都係明步

我認輸了，不要再貼了

食緊飯都嘔返出嚟

拉

核彈
推

齊人會唔會打交

吉野妹：最擔心傅穎畀人蝦！！！

回憶

五大餅碎
缺一不可

kary呢？

第一張相分唔到邊個fuwing邊個stephy

第一張圖 左二邊個
好大波

有m無k

都無傅穎

分唔到就當是但一個係

最令我都始終認為係serena

好可惜
大家都做左人老母啦
隔夜仇仲記咁耐
次次s或a 生日都要分兩批食飯好尷尬

佢兩個發生咩事

呢個都好靚

早幾年仲係4個fd
後來k小產單野比記者知道咗
k覺得係m做
之後就no fd do

但咁樣出賣又真係唔係fd ge

再次證明成年人朋友唔再係中學咁 我同你唔fd=/=我班fd同你唔fd

普通，面型有啲似日與夜照開

做雞賺返黎？其實佢撈咩可以咁有錢？

條女撈咩咁有米

So sad 男女大不同

佢之前做DJ咋喎
後來直頭辭埋職唔洗做
除左中六合彩解釋唔到

越整越衰

佢屋企好撚有錢架

佢個樣幾sweet係衰在面型

蒲茜兒係幾靚

屎塔同tb穎

佢細女同佢一樣樣
大女都好靚

Serena最靚

幾時先見到佢地兩個企埋一齊

變曬中女，覺得自己真係老了...

阿欣好撚正

叫咩名 ?
IG ?

點解有佢